樂視英超

1月2日之後無晒Live on LeSports

猁榮基又要搵新工

香港都無

冇
英超官網show local time同直播個台

呢d 垃圾去商場賣能量水最岩

姐係同上面個講法一樣，錢只夠交到2號。

broadcast schedules都係去到阿狗水晶宮個場

應該好快會有交代

佢個pass係咪買一年架?

佢連教書都垃圾
比佢教過

now有冇事先

Now咪又係用樂視

More

樂爆

支那野真係好撚on9 搞乜衰乜

利申: now苦主

屌我個now plan 成300幾 蚊個月架

屌你老母,比now接手啦
樂視真係垃圾黎

咁大獲，即係連NOW都冇！？

支那狗真係累人累物

睇樂視同睇港女係一鳩樣

上輪樂視收皮now都係正常咁播

利榮基其實幾好

Now都無啦
訊號由樂視比
樂視都無訊號

上次英超冇cut訊號喎
係樂視自己柒,播唔到

now都係樂視比訊號出黎

死人樂,搞英超搞到不知所謂,又要搞到我nba都冇得睇!

你地覺得now班人而家真係坐係到乜都唔做等攪炒 ？

可以做乜？

Tell me, what do i suppose to do!

好彩未同now 續約

不幸之中既大幸

都要等樂視真係唔比錢先有得投既

我想知now 份合約係咪有d 仆街條款話可以cut 鳩左個台 你無撚得say no

猁物浦係英國最好既城市
曼市最廢最辣殺

我都係9 up咋,

以now黎講我唔信佢會到時一句冇訊號就話唔播

後面而家成班人實諗緊計

早兩三年NOW真係睇波天堂(相比而家嘅樂視),一個超強體育組合睇盡英超西甲NBA.

呢幾日假期，NOW班高層真係多得樂視唔少

支拿野累人累物

完美預演支爆果陣香港點比支那陀衰

好懷念now 個賽事精華

以前星期日星期一朝早返工一定睇返哂先開工

我何嘗又唔係係公司日日朝早睇場NBA先做野.唉

希望快啲轉返NOW 真係做得幾好

其實樂視同now講波咪又係同一班人

證實玩完？

你估大陸公司真係無限金錢咩
為左啅頭而家柒撚到一個點
大陸公司佢唔一炮過清條數都唔信得過

NOW準備執雞

證實消息未？

應該唔關事....
澳洲都係咁 應該係未出姐

上次都唔係全部樂視用戶睇唔到啦

總之now用樂視訊號，樂視完全無訊號波都講唔到啦，比咩now播

冇事既

啱啱打去now佢地話未收到通知停播，但係佢地話個頻道係連接樂視到時佢播乜now就播乜

上年佢cut 676我係高登開post搞大佢之後再投訴，搞左陣已經有free 2months offer

有冇得say no睇你肯唔肯花時間打電話去屌

我上年都有跟巴打咁做

樂視執柒左佢比返now做算啦，我唔想又打上1000嘈呀

爆佢!!!

樂視： I don't know what to do to broadcast

不嬲都係咁，所以樂視可以唔通知now,到時真係無野播就係兩邊攪炒

676都算啦
而家係英超都無得播
話之你樂視點
NOW無得播英超仲打上叫佢FREE兩個月咁簡單?
直程CUT約都得啦?

係成個英超製作由樂視搞
Now個班係講西甲個班

而家得2-4場
好撚on9

冇得播 狗會點生存呀

樂視打手出黎講兩句啦

多謝巴打
我都有打去now
free我2個月

咪撚搞到now 都無得睇呀

等多兩日就知係點

仲係無
澳洲巴打有無update

now 節目表仲有黎緊直播
應該無事掛?

怕咩 如果係用now既根本唔洗驚 now大把錢

無英超睇都幾係野

樂視係好撚ON9架,以前NOW做野好撚快手
星期六20:30如果同時開幾場波,到11:30果場波之前已經CUT好哂入波精華架喇..
而家樂視做製作?屌佢老母..幾日都CUT唔到佢老母臭西
做野慢過豬油咁...正食屎狗黎
而家快車期都唔撚知佢老母臭西點CUT
搞到要自己YOUTUBE搵精華黎睇..ON撚799

是咪今晚見真章

臭你又瀨？
利申：尋日開咗3個月免費試用
用佢嘅聲+血台嘅畫面

樂視係大陸係咪停播左？如果係既香港停都唔出奇喎